有對看門狗守住優品360門口

望到就覺得好笑

but why 8哥

對八哥好慘

以為係三萬隻嘅其中兩隻